[自製乳酪] 大家用邊隻鮮奶自製乳酪？有冇推介？

最近入手乳酪機
成功整咗一轉乳酪
好新鮮、好好食
市面上有咁多唔同牌子鮮奶
大家中意用邊隻鮮奶整乳酪？

挑
香港有幾多款奶呀⋯⋯
自己樓下有咩咪用咩囉

我都想買乳酪機 巴打買邊隻

Bruno
貪可以原盒直入
唔洗消毒一大堆工具
又唔洗好似土法咁顧住溫度

用開759隻澤西島全脂/保利全脂，貪已UHT唔駛煲…
整完用個strainer隔走大部分乳清變greek

咁係唔係都要落菌種？

都要落
我用明治原味乳酪
用既比例係
900ml牛奶就落100g原味乳酪做菌種
40度發酵7個鐘就得

菌粉我冇買過
但有做過下research
Iherb有菌粉賣
可以跟返包裝比例去加牛奶

補充一下
我都係跟呢條短片試

好正喎

多謝巴打先
好中意食乳酪但窮撚覺得好貴
自己整長遠計應該平啲

用開明治3.7 質地稠身好多

人奶得唔得